義咩工? 香港明明仲有班綜援廢物可以清理街道

家下就係香港需要人力既時候, 明明香港就係有一班人日日無所事事拎政府錢, 家下香港進入災難時候呢班人都唔為香港人出一分力, 我地納稅人係咪更強烈要求政府改變呢個綜援制度？

仲有班廢老, 家下週街樹皮叫佢地食撚晒佢啦, 成日講自己食樹皮大

正苦：一陣整親點算 不了

整親拎傷殘仲多錢, 班綜援撚仲開心

@老月田

公務員都要，一視同仁

公務員返工睇甜網都叫出過一分力

政府一鳩早就應該收番外判清潔工
咬老綜個啲就做清潔工當社會服務

agger, 大把仆街有手有腳靠政府養

你咪公務員

佢拎綜援都當自己係低級公務員

屌你老母出去執嘢啦廢人

人地打緊現金出糧工,生活環境分分鐘好過我地 點會無野做

平時都應該起個集中營比佢地做血汗工廠

依個OK